屋企人成日信埋fb啲垃圾廣告

呢排成日見ig fb好多呢啲垃圾廣告
我屋企有老人家都比佢地呃左兩次，差啲第三次
第一次係買鑊，係fb廣告見到，買成三百蚊一隻，咁試下煎野啦，唔單止痴底，仲要連個鑊都係掂火就燶，然後去淘寶以圖搜尋，發現隻鑊賣80蚊
第二次買咩台灣罐頭，又係fb廣告見到，買成350/8罐，咁我又去揾下個名，又係淘寶，本身7蚊一罐
今次話想買蟹膏，買438/9罐，然後淘寶買18蚊

開post係想大家留意下提下屋企人唔好比呢啲垃圾廣告呃

up下

up

垃圾蟹膏，聲稱台灣，啲相模晒品牌同字

而d廣告連登都成日有
但我部電話咩大陸野都冇

真係無留意，以為係最近嘅事

可能係見佢呢排有買過，又show比佢睇

每日有九億美金嘅收入不是夢！
你老豆九億，老母又賺九億，兄弟姊妹一人九億！你家族好快統治地球記住揾拜仁車